［中大］大家同我立即幫中大手

唔係叫你哋上山

全部狗都入緊中大仲上去咩
但係你唔通要中大人頂曬全部狗？

大家立刻同我遍地開佢老母花
分散警力呀

唔係要依家一兩區開係每區都要

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

錯撚哂
集中沙田附近既區啦屌
你十八區開花
人又少
佢又唔撚理你
照入車去屠城

屌吖, 個副校仲話同指揮官夾左, green object會撤退

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

講真你依家其他區嘅人都唔會去到中大附近
每區都開先俾到壓力佢哋，佢哋要調配人力一定會亂
有啲區啲狗去唔到就當快閃，夠人又快閃班狗又想理咪一定要調啲警力過去，咁當然有啲區見到唔夠人就自然唔好開波

推

幫幫中大人呀

香港人係食屎狗咋, 個個都無撚用嫁

暴大情況危急呀

如果距離遠中大嘅
引左不班狗出嚟就已經算任務成功
可以即走
主要目的係分散警力咋

狗宿啊